每人n個形容支那種嘅四字詞

其實係咪應該開學術台？
拋磗先

不學無術
鼠竊狗偷
獐頭鼠目

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

夜郎自大
鼠目寸光
井底之蛙
禮崩樂壞
不知廉恥

樓主就係

行屍走肉

香港人最強後盾

偷呃拐騙

自作自受

唔識中文
SHIT